絲入，應該點揀一個男朋友

要咩條件？理想職業？
定係對你好就足夠？

自己鐘意既咪得

揀警察做男朋友

對自己好同夠中意自己係首要既
當然你都要對佢好
職業個啲野只當係bonus 而非條件之一

都要人地鍾意你架

我要條件好簡單
185up高
75-80KG
私樓
專業人士
考順
專一

正 my dream man

大賓周

要上進

但妳自己乜野條件先

最緊要錫自己

有冇錢都冇所謂，有咪當bonus囉

揀寵物做男朋友？

170高
52KG
半山
專業人士
考順
專一

揀個有錢 可以你想要乜就有乜 有好多時間陪你 近你屋企 唔會鬧交

我全部都冇

都話絲入

頹廢富二代就應該大把時間

另一個 case 係一個月開工日數好少
但每次開工都賺好多

揀男朋友互相鐘意就ok
但係去到老公 一定要有經濟能力／學歷
貧賤夫妻百事哀呀。。。

妳認為妳單人匹馬可以阻擋蜂擁而至的麻甩佬嗎

你岩 但有邊個唔想男朋友就係將來既老公呀？
所以先想諗清楚😭

我過多兩年做專業人士ok ? 其他條件齊

好啦 俾你入黎

呢個世界其實有樣野叫騎牛搵馬
搵到個更好條件既就飛咗以前個個
男女都係

是如何鍊成的？求教

愛我，專一，對感情認真，令人感覺值得信任依靠
是其是非其非，唔會是非曲直不分，價值觀相近

同埋，我要好愛佢，見到佢就好開心，只要同佢一齊就好幸福。其他真係唔重要。
曾經都有自己一套嘅擇偶標準，但刪下刪下就會發現好多野都係bonus，逐樣刪去留低嘅先係精髓，如果男朋友有咁嘅特質，無其他野都已經滿分
利申男朋友人品滿分別無他求

冇問題 你想做1定0?